香港垃圾天氣最難頂係潮濕

有無人屋企好潮濕?
夏天都好小小可開抽濕機/ 24/7冷氣
冬天慘過食屎 洗完啲衫根本唔會乾, 冬天衫仲要特別厚
基本四五個鐘唔乾就會有"UP"味
香港真係俾狗住

乾衣機啦